你呢個親戚喺政治立場真係世界級

拜山嘅時候吹水，同時間會佢係屌泛民撐林鄭，唔鐘意領展加租（佢係租戶），唔鐘意新界原居民（佢租新界村屋，成日話租貴），屌BU班人抗議普通話考試，但自己普通話一隻字都唔識。

不過相信香港大把呢啲人

老母日日話香港資源俾大陸人搶哂
又繼續吹奏毛魔